没有美国全权代表有权与岛民订立任何政治契约。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 这位新任全权代表出发执行任务一两天后，收到了主人寄来的一封感人的信。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 他好象是后者在岸上的不被承认的代表，一个没有全权证书的全权代表。 纳尔逊的一生，卷一(2)|A。 (阿尔弗雷德·塞耶)马汉 
 只有志趣相投的人才能成为我们朝廷的全权代表。 为约翰·布朗船长的恳求亨利·大卫·梭罗 
 到目前为止，我们只提到全权代表出发前准备的指示。 《大陆月刊》第一卷1862年2月第 2 |各种